［月經］大家去開邊釘耳窿

mabelle冇promotion唔知要等到幾時
見有人話買donki 自己穿
曲定直？

死mk

耳珠?
葵廣地下A91b $65 1隻 用槍穿

咁平！？ 伏唔伏

穿過 唔伏 fd介紹
耳珠用穿耳槍價錢差唔多啦，不過你都可以針穿既，係貴啲同要book期咁解

唔嗰度有冇得買埋耳環？
利申處男

中學個時係沙田是但搵左間鋪頭釘

唔伏 個耳骨喺第二度穿柒左搵佢都救得返

是但搵間穿都得啦 你係唔岩穿既話 邊到穿你都會發炎

佢好似就嚟搬去旺角

岩岩問左
好似係尖沙咀

佢係幾好 我都搵開佢穿

如果唔係釘耳骨只係釘耳珠，求其搵間都冇死
中學隨便行過想釘係就釘左，60蚊一對（耳珠）